股市最近日日賺，麻木晒

港女都唔係咁垃圾姐

小兒麻痹係話？

兩萬四
由四月妹到依家
壞既鐘一日都準兩次啦